[契仔足球] 富臨 vs 車路士 2

Emerson> 艾馬狗

換切未

Emerson仲廢過朗 點搞

沙狗 又出柏度

霸氣杯唔該出切咪出波牛

下個係咪換豬腦

呀朗同艾馬臣只係兩舊唔同味既屎既分別

車仔入波未 再唔入波真係妹到80分鐘俾人入

下半場比人禁住黎打，對面富咸喎

Emersom算吧啦

快手入多球啦屌

屌你老母點解d攻勢係曬我地果半場

人地啲逼搶仲好過我地

平安鐘

放直線呀
你老母西 巴克利

巴克利成為最大契仔

榜尾都無切同cho
仲要西波

正選後備四隻閘 無隻好波

天神goodjob

安次次都射

換pedro冇用

酒樓都有足球隊

Emerson Out

諗下點解對榜尾都俾人㩒屌先啦

rlc->波牛

我以為白色衫係車

Ng車仔點睇

沙利係咪以為自己個位穩返，又想亂鳩咁黎

係唔換波牛

Emerson 搏佢會進步

牙朗不了

天神咁醒目

同西瓜剛上車
同鏝隻揪隻輸6:0 一樣

切

又好似丹麥基佬咁交學費 ？

終於換走廢牛

切仔又可以踩下草啦

其實emerson 只不過係第二舊垃圾 啲防守廢到

cut!

點解唔可以keep住
踢成咁點同49000阿爭

最撚慘續完約 肯定要睇多幾年

盲反阿朗既稻草人

垃圾時間先出切

有切冇CHO

丹麥佬係衰到自己無哂信心，本身唔錯

西女人亂鳩同人續約

cheek 快快goal

Where is hazard

換走左啦

Cho

黎多隻角啦好嗎

屌你老母呢啲閪波班大帝唔想踢咪比切同odoi出黎踢下囉，係都要我睇班大帝鳩踢

迪加啲傳波真係

心臟病患者請離開
最後10分鐘了

都唔知自己睇緊乜野
攻又唔得守又唔得

兩隊下遊打咁

切出黎2分鐘已經好過波牛

sorry ball

唔好有事呀

猜猜猜猜猜

控球在腳唔係問題
但班大帝後傳橫傳係會傳失囉
都傳失左好多下

打富咸打到咁

天神真係要練大隻d

中間永遠無人

沙狗叫乜撚 又冇人理佢

切狗同波牛差幾皮

天神

俾鏝 d遠柱入晒啦

Move! Run! Faster!!!

切狗仲扭

喺咁叫out out out 但冇人so佢

On79 rlc

第一下已經起得腳

成個下半場好似得金章真係踢緊波

牙碩彈彈波

On9 切

天神今日carry迪加

cheek做乜唔射

打強隊可以試下出

切 kovacic kante

開到2

切學埋夏狗啲野 成日唔射

射啦切

高華錫好正

俾世三教壞左

Kovacic踢左個位幾好咁

仲扭乜鳩...

d後場傳波好牙煙

唔想再見到波牛

中場個個都不射男黎 做乜撚

kepa

Kepa

CLS要不是雞巴

嚇死

Cls kepa

踢緊乜

根本中場就應該咁出

橫傳後傳
傳失好多次仲咁傳

對酒樓榜尾隊都迫搶到車路士

屌你唔係kepa比人炒

屌你老母迪加今日廢撚到鳩

冇link按到....

平安鐘屌你老母

屌 kepa

KEPA

KEPA表演

屌kepa

小簡可唔可以踢番防中位。。。

Kepa 食撚左春藥

頂撚住呀

kepa motm

比人強奸緊買左無入球頂實

簡迪幫對面叫停

車入多粒啦 輸盤牙

根本唔怪事 係成隊走動既問題

簡迪真係好有球品

艾狗廢到

good man

呢場畀著ddg又畀人吹奏

今場路係kepa應該比人456

bryan抵死

諗起先前d連登仔話迪加top5.....

Kante 天使化身

1:3未呀
上盤a

無事

好撚驚救心

打富咸打到咁...

Kante

要捱多五分鐘

唔係西瓜我地都456緊

當一隊球隊，要靠龍門carry
呢隊球隊已經腐爛到不得了

搭天神姐 變到用波又要佢 又要幫佢執屎

領隊幾勁

好似獌之前咁

On9，用莫拉達應該1-1

一對番中下游就見真章

唔準你咁樣話魔性

Cls sarriball打富咸都打到咁 打中遊可能已經比人456緊

我車明宿

5分鐘

一星期踢左三場啦 仲有場120min

迪加要以卡華路咁有泰利榜住

屌，憑咩笑獌狗

安比人狂踢

今日天神打得算係咁，截巴布球直線截得好靚，我相信雷斯已經漏咗比人單刀

屌你老母廢安

安靚傳呀！

安今日踢得好好

呀安大帝又想點

不嬲遇閪越閪架啦

安

唉 韋利安呢D翼鋒
真係唔識講
永遠就好似用條J
係咁磨個西咁
根本無咩大作用

切跑多D啦吊

Odoi

嚇撚死

好彩越位

禁爆平安鐘

屌 嚇撚死咩

嘩屌你老母

好彩越 屌你老母

安除咗唔識落底果球 今場算係咁啦

屌 好彩offside

嚇撚死嚇撚死嚇撚死嚇撚死嚇撚死嚇撚死

好撚彩

屌 安

差撚d出事，好彩越位

垃圾車d西波

心臟病了

平安鐘到最後一分鐘

今場真係垃圾到

安真係廢到痴線

丹麥狗又比人隊冧左

嚇撚到

垃圾車

屌你班仆街，死都入唔到多一球

屌你老母嚇撚死

車路士足球核心價值

負碌足球

富臨deserves 1分

屌你嚇撚死

無左世三 呢隊西波會變成點

下半場垃圾到 上半場踢得咁好

旁證好波

丹麥狗比維亞圖收皮

好撚soft

Sackrri plz

屌

痴線 明明犯規在先 基佬比人推跌左

心血小都唔好睇

Ugly win is still a win

旁證motm

下半場真係西到痴線

點解呢隊西波上場會頂得住熱狗架

嘩差少少

心血少啲都做唔到車迷

西波

的確係越

黑哨到

搞點 屌你

屌 成班人好似冇哂動力咁

3分已袋 屌鳩沙利

車仔最撚麻煩係要換晒對閘

天神又跌

龍門表演時間

金章係廢
但佢起碼今場係小有球員係向前推進

下場俾狼隊雙殺

沙狗OUT!!!!!!

天神果球波 太soft啦 邊可能咁樣跌低

Welcome jose Mourinho

對面隻Sessegnon 18歲就勁撚過阿朗同emerson

屌 迪加同Emerson

真係唔似贏到

-6到

話撚左 呢隊波一鬆懈唔keep住屌啲防守就亂鳩黎

仲要打而家士氣爆棚嘅49000

Kepa Man of the Match

對阿狗果場佢廢到仆街

垃圾 生到咁高高波冇球頂到

唔係主守真係好廢!

-6 足球萬歲

下半場垃圾到 打榜尾都咁點爭前四

丹麥女孩成日係啲危險位仆街
肯練大隻啲未呀

執到3分，謝天謝地

沙狗：mentality problem

冇講錯

今年坐左咁耐都唔練大隻d

柏度出嚟零作用，出Odoi氹下佢仲好，橫掂都捱打

要反emerson了
艾狗

條垃圾無對抗無制空其實賣得

-6football

仲話要搵富臨刷得失球 3分都危危符

沙狗

擺明焦土緊
智障都唔會換柏度

死返意大利啦屌
唔撚想睇sorryball

得18 都係靈光一閃黎
如果有好機會應該都係黑丹比利個種
跑狗填補控球差踢強隊

車防反態度 + 熱狗最近真柒

odoi咁落去唔單只會走 第時有機會對返車實剷晒草

巴克利做過咩

柏度 安下年都唔知仲見唔見到
都唔出後生

橫傳 傳後

當連打兩場大戰D人累啦 下場再咁西真係前4無望

沙狗專登
見佢專出垃圾
勁個d就後備 仲要雪Cahill 飲水哥
屌佢個女。Cahill 點廢都冇天神廢

屌啦星上半場對榜尾黎講已經叫唔好睇

下半場直頭以為睇緊歐聯決賽
成場集中比人圍屌
Kepa個人表演
進攻.....一隻手數得曬
最後果5分鐘補時hea撚到等收工去開p咁

對酒樓渣
唔係對鍠疤鈀鏝呀屌你

Emerson = 垃圾

雪雞曉雪到後備都冇真係唔知做乜

炒左沙狗啦
屌左半季都仲係sorryball
唔好再哂時間啦

好耐冇睇垃圾車d波
下半場果45分鐘我睇到有d懷疑自己人生

死傳爛傳都唔知踢緊乜
呢隊只不過係後防穿窿既富咸咋....

點解車仔踢少場？

一世阿朗素鐵粉永不放棄支持區

Sarriball 你識條毛咩
呢d叫進攻足球

狼隊d傳控勁過車幾班

人真係唔可以亂換 切狗有波果陣係ok 冇波係到行企唔逼 比人兩三下送個波上前場直插心臟

都係，佢係有波底，而且 此消彼長，對撚住垃圾車條左路即刻勁左

最慘係安又唔係特別出色 直情有d廢，之前幾個後生仔一齊出，佢地好肯配合

聯賽盃個場未補番

舒服一走走曬樣
佐真核

一切一切都盡在沙利掌握，等你班仆街成日屌9佢，見到一換走佢就點啦